唔該你地唔好再剪嗰啲咩韓仔頭

真心好撚柒 係我眼中同彌敦道9號係一鳩樣
成個殼咁又摭曬眼
係男人就應該剪返啲真男人嘅髮型 skinhead呢啲真心型
不服來辯

唔知點解好多𡃁仔剪真心覺得好似冬菇頭

基本上都係多00後剪 但如果成廿幾歲人都咁就真係

有冇真男人頭既例子

番工附近好多中學，見親都好似幾粒冬菇咁經過

後生仔啲野
你個老女人唔會明

關你撚事 唔通好似你禿頭咁咩

Skinhead
兩邊剷青
或者好似mgk咁

你就老 我不知幾後生

你才禿 你全家都禿

UP得出彌敦道9號都應該30

我21 =.=

每一代到最後都會變做佢地所謂接受唔到新事物嘅廢老

90後 good 00後 bad

唔係覺得00後有咩問題 只係唔明點解佢地覺得韓仔頭好睇

你下面都禿 陰毛都無條

多謝我鍾意白虎

髮線高點剪
連登仔做埋髮型師

白虎咁又點 臭到冇人想屌

即刻駁嘴 純粹個人意見啫 只係我鍾意呢種髮型

仲有菇頭 鳩毛頭

鳩毛頭即係攣毛?